[18:17]十多架狗車畜嚨佐敦彌敦道步往尖咀

小心

[18:20]防暴係柯士甸道已封彌敦道南北行

[18:25]防暴係柯士甸道封左彌敦道南行往尖咀，北行巳經開番